艾歷臣想走扭計，但最後轉去降級踢歐霸隊，咁扭計嚟做咩

歐霸隊人工都高過衣家

熱狗人工低

睇唔起熱狗個未來

去國米可能 5 月就有杯捧